當所有香港上市大陸公司停牌返大陸上市時，香港就真係完

邊有可能
作為大陸一個向外圈錢既特區，佢地邊夠膽想香港死，就一個騰訊都值幾百億美金市值

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一日大陸公司市值唔跌，佢地無人驚。
而家要嚇全世界唔黎香港投資股票先成功

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳